\documentclass[a4paper, 11pt]{report}

\usepackage{RI}
\usepackage{graphicx}

\asso{Stravaganza}
\siege{Université de Technologie de Compiègne}
\mail{stravaganza@assos.utc.fr}
\dateVote{7 février 2022}
\nomPrez{Cloé \textsc{Lecoq}}
\nomSecretaire{Maguelonne \textsc{Trarieux}}


\begin{document}

\afftitre

\refstepcounter{article}

\article{Statut de membre}

Le statut de membre de l'association est acquis par déclaration d'adhésion \textit{via} le portail des associations du Bureau des Étudiants de l'UTC.
Ladite déclaration vaut pour acceptation tacite des statuts de l'association et du présent réglement intérieur.

La participation à un ou à une série de concerts engage tous les musiciens à être présents à l’heure fixée pour les répétitions et pour les concerts, sauf pour motif grave signalé.
Ils doivent, dans la limite de leurs possibilités, assurer l'une des tâches définies par le président.
En cas d’impossibilité pour un musicien d’assurer un concert, les membres de l’association se chargeront de lui trouver un remplaçant si nécessaire.

\article{Matériel}

Le matériel, qu’il soit acquis par l’association ou en location, est sous la responsabilité des individus auxquels il est confié.
Il sera demandé un remboursement du matériel prêté en cas de perte, de dégradation ou de non restitution.

\article{Ensembles}

Conformément aux statuts de l'association, les ensembles supplémentaires de \theasso{} sont les suivants:
\begin{itemize}
	\item\textbf{Haribows}: orchestre à cordes, qui a volonté d'explorer un répertoire classique.
\end{itemize}

\vfill

Le \thedateVote{} à Compiègne

\vskip 2em%

\noindent \thenomPrez{} \hfill \thenomSecretaire{}

\noindent Présidente \hfill Secrétaire

\vfill

\end{document}
